無人想玩情侶手機攝影班？

以前拍拖每次女朋友叫我揸電話幫佢影相都好大壓力，基本上無一次影完係滿意，到底係因為女人難服侍，定我真係手殘？

我相信好多巴打絲打都面對同樣問題，點解我女朋友咁多要求？點解我男朋友影張相都咁揸ga？

呢家NGO推出咗個情侶手機攝影班比大家玩下學下
覺得彼此間無乜溝通而又周不時因為影相而嘈交都可以報名，完全免費，有導師有小禮物

時間
27/9（四） 19:00-21:00 &
29/9（六） 12:00-14:00
有興趣而情侶（24歲或以下）兩節都出席到既可以留tg
呢一兩日會覆返巴絲打

HeHe ok?

年齡限制真苛刻

24以下

點解有年齡限制? 60歲唔得?

當然可以

無辦法，因為有一連串活動都係target 呢個年齡層，若果有興趣但超左少少都可以留個tg先，但會優先揀左24或以下